今次係一個好好嘅一堂 唔好再打擊自己

係7點鐘之前呢度好多人話人鏈好戇尻邊會有人做唔會連到（包括我都覺得唔會成事）
但今次除咗被感動之外
仲學咗一堂 就係唔好未做就打擊自己話冇用唔會成事冇人會黎
今次係一個好好嘅教訓 希望大家繼續努力 保持希望

真係唔仔睇小香港人。今次嘅運動，大多數外國人都覺得香港人嘅能力係不可思議。
香港人加油!

*唔好

中共同林奠搞衰香港
依家香港人就要用行動同外國講
呢個地方仲有一班有能力做野既人, 盡量唔好咁快撒
自己香港自己救